A family was harassed by policemen for walking on the street

Apparently this happens in Tseung Kwan O last night. A family wearing black was simply walking on the street and got surrounded and harassed by angry policemen. Kid got scared and kept crying.

Sigh, poor child. HK is bascially under curfew

HK popo is Terrorist organization, FCed

Holy shit!
How come a family without mask can be attacked by POPO?

POPO - It’s a word in HK, created by first two letters of policeman, making it sounds like a doggie

Hi POPO

It is really terrible
It seems like they just target whoever they want now

push

As a resident of Tseung Kwan O, to be honest, I feel unsafe while I see police on the street in my community living.

They are impolite, rude and madness to the residents and arrest citizens by nearly no reason.

I even feel safe when I am surrounded by protesters. They are all my neighborhood by they won't be silenced even they're threaten by police. Proud of Tseung Kwan O, and HK.

Everywhere in HK is not safe when police is there

My girlfriend lives in TKO and she found the same
PoPo are out of control